個個訓𨶙曬？

weak

真

Huh? A09!!!

小妹仲未死得

渣ga

你就渣

hi

人呢

係到

Hi

番緊7仔搵錢訓身利狗

ching翻多日填債都得

無撚用

未訓

未呀屌

早抖

a0完未

要呵呵先糞到 \/

典牙
又叫春？

腥甘渣ga
金快訓

hello